男人真係好鐘意講大話

講極唔好呃我 都仲要呃 係咪慣咗咩都要講大話
係佢係咁定男人都係咁仆街
拆穿佢都廢事 又死口唔認
一邊話自己係好男友想對我好 另一邊又係咁講大話 冇一樣信到
每日都係到諗其實佢真係冇心改過 咩決心都見唔到 一啲安全感都冇 點解仲要一齊

呃完又原諒冇事
俾我都繼續呃

人既問題

大家都係男人 小氣到咁

覺得男人講嘢唔上心
講完就算
心情好咩都講得出
會唔會兌現到時先算
利申：以前會傻到信男人講嘢嘅絲，而家聽完就算

男人:我會射出面架

呢啲太低級
我遇到嘅係心情好講到娶你都得
心情唔好連約好見面都話，係咩，我哋有共識約好要見咩
果斷飛咗

下...約左都唔記得就有Don9

Same here
講個時好真誠 其實係bull shit
依家識男人都會Alert d

佢係記得但唔高興
唔知咩男人嚟
我係絲都唔會咁發脾氣
事後又想氹返我

我：「你唔會呃我架可？」
佢：「呃你有寶咩，你唔信我呀？」

全部都係大話 屌 你 老 母

冇錯
而家我全部聽完算
如果終於遇到一個講嘢算數嘅男人我會當寶

係咪應該分

經過今次真係唔會再咁易信男人

應該係話人都中意講
唔覺得有分男女

加油絲
對男人都係唔好太大期望
要錫自己多啲

係

真 十個有九個都係得個講字

到底有幾多絲比男昆過

不過出面都有好多毒撚比女昆啵

唔好對男女關係太認真

男人 最大嘅興趣係講大話

呢啲人 男女都有 俾人呃唔緊要 唔好再中伏就好了

女人唔鍾意講大話既?屌你老母
開埋D分化po
你話你條仆街仔鍾意講大話咪得囉

覺得女人講嘢唔上心
講完就算
心情好咩都講得出
會唔會兌現到時先算
利申：以前會傻到信女人講嘢嘅巴，而家聽完就算